(求救） 有無人今早有朋友係尖東被捕， 知道去左邊間警署？

如題

有冇佢全名加 ID 要逐間狗屋打去問

已聯絡家人搵，但狗屋電話唔通
可能太多人同時被捕
想知有無人同樣情況，但已搵到？

TG有人話葵涌警署

謝謝你🙏🏻

仲有無其他消息🙏🏻